港鐵光頭男吻陌生女童腳 見乘客起疑即逃

港鐵車廂內一名男子疑無故吻陌生女童的腳掌！有讀者向東網提供圖片，顯示一名光頭男子正吻着一隻腳掌。據讀者了解，事發於今午(10日)1時半，在港鐵九龍站往香港站的列車車廂內，光頭男替一名年約10歲的女童除下鞋並脫襪，然後拿起女童腳掌又嗅又錫，錫完一隻腳掌再錫另一隻，行為怪異，令人為之側目。

當有乘客紛紛投以懷疑目光時，該男子立即速閃到其他車廂，至乘客詢問涉事女童是否認識該男子時，女童即「擰頭」。事發期間該女童顯得相當迷茫，來不及反應，亦不清楚該名男子與女童的關係，女童身邊似未有成年人陪伴，亦未見有人報警。

港鐵發言人表示，已跟進事件；據了解，車站及曾於相關時段駕駛東涌線及機場快綫列車的車長，均未有接獲相關報告。港鐵公司希望乘客搭車時要顧及其他共乘者，切勿對其他乘客作出滋擾行為，要顧己及人，若有乘客感到受滋擾，可即時通知港鐵職員，職員可即時跟進及提供協助。

蘿莉控腳膠 痴撚線

Class[sosad ]

Cls 自膠

邊位巴打